今個星期五六日去台北揮手區

星期五晚飛，星期日晚返

仲係台北未走